五旬校巴司機認用傘打燈箱 判 12 個月感化

去年 10 月《禁蒙面法》生效當日，大批市民上街遊行反對，期間一名 55 歲校巴司機被指在皇后像廣場外的巴士站，揮傘打向燈箱。他早前承認一項企圖刑事毀壞罪，今（4 日）在東區裁判法院被判 12 個月感化。

主任裁判官錢禮判刑時指，最大的求情是被告主動認罪，其感化及社會服務令報告正面，相信被告已得到很大的教訓，因此決定接納感化官建議，判處 12 個月感化。

錢禮本身都算釘官